點睇垃圾Fred襯自己兄弟起緊義出番嚟做主持？

GingFai係出面打生打死，為民請命，件垃圾就借機出番嚟，搏無人記得佢啲賤格野！